宜家班師弟妹仲識唔識猜恒管枚

辣辣恒管邊個讀
我唔讀你要讀
4個4個邊個讀呀
你要讀你要讀

讀恆大多數深黃

Hen tai始終有你～

被親友笑到面黃

邊撚個負皮呀？夠薑同我鬥快計數？

「我上網買一條裙要幾錢？」

「300蚊！」

師兄grad左未

14年grad左

師弟，你呢？

14年入去

響恒大有冇聽過本蛇威名？

邊個恒管呀你恒管